誰又騎著那鹿車飛過~

啱啱退完伍 之前比娘娘當狗咁撚
又係時候同陳奕迅浸住pool過聖誕
無人要我架啦
祝各位ching早日出pool

咁多位單身狗可以入黎圍爐取暖
唔好冷親

揼個骨先啦

一年容易又聖誕

唉.....屌

誰又騎著那mk妹飛高

又自己一個人過

聖誕就係咁

其實我都慣架啦
無諗過上到大專都係無機會
唔洗為自己掩飾 無就係無

唉，出街望到都一對對

努力啲做part time話唔定係機會識更多人